呢排長期憤怒

呢排每一日都好嬲好嬲，之後又會冇啦啦喊...
可以點做好？
我本身係好難人嬲嗰種人，但呢段時間真係日日都爆曬粗，個心又好唔舒服。
可唔可以有方法舒緩下？
再係咁真係唔得掂

你真係幸福淨係依排先咁

都幾個月啦